手動置頂］元朗巴絲無家可歸既

1.
【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

2.
發完夢，返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送

Push